原來感情台咁mk

上左係感情台都耐

流連係感情台睇post

得閒入下神之廢青啲post屌下佢(幾緊)

而家先睇到原來係交友台

溝女有

睇起嚟好似做兵嘅都有

我仲以為呢到係毒撚台，大家都係放下負就算

點知原來係mk台

睇嚟毒撚去到邊都係毒撚，做唔到mk

btw仲收唔收毒撚

on9 一早已經係叫5p台

仆街啦

打完真係喊左

原來我比我自己諗仲毒

mk

屌你老母

感情台十大mk之一

邊十大，可唔可以屌下

之前傾下屋企人啲事都唔得on99
感情台班狗公惡撚到

溝女唔mk
成單嘢mk

係到講

1. 濛
2. 濛
3. 濛
4. 濛
5. 濛
6. 濛
7. 濛
8. 濛
9. 濛
10. 濛

屌到鬆左
仲有冇

開post del ac係到刷存在感 講真唔用咪得

11. 門xxxxx

大b小2
詩姐
車頭
廢紙
鐘狗
葉
浮狗

嘩頂
我竟然認得幾個
圍內係唔係好亂

浮雲哥有人叫你呀